iPhone app 顯示唔到註冊email

如題，唔記得咗個註冊email
想係電腦login 唔到
係咪bug?

Push

好似自從呢排保障大家就顯示唔到

Website cookie到期 睇唔返用左邊個email